有冇住元洲邨嘅巴絲？

我住係元禧樓

唔好搞咁多嘢啦

#metoo

地鐵上蓋 附近又巴士站
街市食市又近
又冇深水埗咁雜

有fd住個度好羨慕

樓主讀poly?

幾樓

Computing?

係

超多支那人

落樓下公園超多支那

真名上lin登？

底已起？

知唔知我住邊層幾多室

冇人識我

驚自爆,唔答

仲有新匯江難食到仆街

肥絲大隻

又貴又難食

食到肚痛

以前好好食架路
以前住順寧道

真係喊出嚟

食開好運星

搞個gp 啦

上年火燭大家有冇份跑落樓

喺元洲邨做嘢

你樓下返緊工

人呢

tg? 唔識用

食開金拱門

係咪24

我幾鍾意新匯江個通粉

留名

蝻多d 喎

喺附近

食開近工廠個面個間海南雞飯

喺青山道診所睇緊醫生

share

你係邊個

窮撚冇錢食好西 求其餵飽個肚就算

窮撚唔代表唔可以食好西
君好粉麵平民價

呢頭出名睇醫生

唔識用+1

出樓主張圖未

咁快俾你起到

果頭多左勁多人
依幾年起左勁多屋邨

不過全部蝗住..屌

元州真係正
交通好
旺中帶靜

元禧巴

呢橦有個偽娘

相認？
我以前成日帶玩具同樓下班細路玩

你識我？

成日見到

元州之友

有冇好西推介

元州好在走一陣就到深水埗，沿途都有唔少野食

鉛洲邨

四眼短髮肥肥哋個保安姐姐好好人

佢有仔

元洲空氣好撚差 近馬路果幾座嘈到仆街
隔離蘇屋/李鄭屋好好多

地方係好方便
但成村都係蝗蟲

公屋你預左架啦

舊嗰幾座無咁多

蕭德華？

長沙灣係幾住，夠靜。

我每次都揀最少人果間睇，唔想等
次次都係果間冇咩人

都係幸福邨好
清靜少少冇咁多人

勁多廢老 又多學校

成日有變態佬，好撚驚

圓周村兀

推

搬咗未？